# **Devops_Netology**

# **New Home Work**

Описание работы содержимого .gitignore
 - " * " -- заменяет любой символ,
   например: "*.tfvars" игнорирует все файлы с расширением .tfvars 
 - " ** " -- заменяет любое количество директорий, например: "doc/ ** / * .tfvars" игнорирует все файлы с расширением .tfvars в директории /doc и поддиректориях

### ***Next Home Work***
 add fix

 
